假如lihkg被攻擊

假如lihkg被支共黑客攻擊, 或者某啲人或者公司因為某啲原因作出不法ddos行為, lihkg其實做好準備未?